仲以為真係咁瀟洒

2個月後先發現自己仲會流眼淚

每日都會

原來傷害永遠都會係到

若被傷害夠

有得做壞馬我想做